板燒雞腿飽餐賣十六蚊咋！！！好抵食啊！！

堡同飽都分唔清
啲錢留黎讀入小學啦

膠都廢事比

on9 仔出埋哂D 廢po

炸脾著條16蚊

做乜鳩咁多觀塘區食店打手

離開左觀塘幾年，仲係呢個價